[求解]點解手指用指 腳趾用趾？

兩個讀音(廣東話/大陸拼音)都一樣 點解要分兩個字出來？
求解答

兩個都唔一樣

腳趾要用口奶

睇下個部首啦

唔係都讀"子"呢個音咩

咁如果我養隻貓 咁佢d手腳應該用指定趾去形容？

睇你覺得你隻貓喺用手指定喺腳趾
再用返適當既字去形容返佢